{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엄궁 프렌치코드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは12:00時です。 チェックイン時間のご案内です。 予約のお知らせです。 客室料金は基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 金曜日と土曜日に連泊される場合、連泊費用として1万ウォンが追加で発生します。 チェックインの際に身分証明書の確認を要請することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 また、ご予約をキャンセルされる場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約特典があり、一部の客室には肥大設置とワールプールバスが設置されています。 また、当ホテルは地域で初めて禁煙室を運営しており、無料朝食サービスと5G WI-FIを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人まで基準料金で泊まれますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日に連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日に連泊される場合、連泊費用として1万ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際に身分証明書の確認を要請することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "また、ご予約をキャンセルされる場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際には予約特典があり、一部の客室には肥大設置とワールプールバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "また、当ホテルは地域で初めて禁煙室を運営しており、無料朝食サービスと5G WI-FIを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 481
    }
}